CJE&M繼續擴大版圖 2020年坐擁五代兩男團

正當大家以為pd101造假係CJE&M最大野心
少年，你太年輕了
2020年CJE&M將會邁向新嘅高峰

CJ旗下將會冒起兩個新男團
一個係jellyfish旗下嘅verivery
另一個係同big hit合作嘅新男團
點解會得出呢個答案
以下會詳細解釋

首先
CJE&M坐擁jellyfish 51%股份
而且對旗下男團verivery投入相當多資源
Mnet出道舞台 使用頂級男/女團佈景

打歌服絕對唔差
CJ協助下 享受pre-debute舞台
親生仔級嘅待遇

雖則今年呢隊野喺樂壇回響唔大
但最近釋出預告

YouTube油管反應唔錯
預計2020年頭將會強勢回歸
估計明年內能夠收獲一批粉絲
進入上升期

其次
CJE&M同big hit開咗間新公司
叫Belift Lab
CJ佔有52%股份
招募新男團成員
由房時赫擔任總製作人
2020年出道

預計兩男團會係五代男團有舉足輕重嘅地位

樓主咁有心打咁多字幫你善心打破0回覆

kpop毒瘤

講起個預告就好笑，第一輪冇出樣嗰個預告勁多其他男團既fans走入去估係邊隊，又話仰喺幾個男團到揀人出黎出個限定男團又乜乜乜結果露樣預告一出，班花生友散曬

你叫佢搞搞個99dan 先啦

出個新團就叫最大野心

88了，唔再係99

最後咪又係靠Big Hit

更搞笑係佢第一條片出十一個人既剪影，惡意誤導人關W1 / X1事，結果第二條片變返七人，原來係verivery。

仲有produce 101 japan出黎既永續團JO1，所屬公司Lapone entertainment都係CJ做大股東。

YouTube油管反應唔錯

樓主大陸喱？

點擊率？
睇得多韓翻中站
唔係分得好清
sorry

Verivery唔紅都係因為顏值唔多掂......得個忙內叫做靚仔啲.....